耗盡香港儲備不失為一件好事

廢老四寶:公屋，綜援、生果金、醫療卷
新移民阿婆表示
香港咁好又公屋又綜援又生果金又醫療卷
你地重唔滿意啲乜？
其實老人家投民建聯真係錯唔哂
因為香港福利制度向老人傾斜
佢地係既得利益者
作為執政黨民建聯
的確維護緊老人利益
慘在交稅班後生
既然如此
為何不同廢老攬炒？

用完咪要再儲返
再儲返邊個俾呢

冇架啦
十世都儲唔番

起碼可以令廢老覺醒
唔投票賣港
之後既事之後先算

中国可以話香港自治唔到
直接收返香港控制權（雖然而家都係）